做左office公幾個月，係高收入左

但個人純大壓力，錢係咪真係重要

係
完

比啲錢我你就會珍惜錢有幾重要